【狗咬狗】小蝗車 ofo 否認現金短缺 指責騰訊造假新聞

支那共享單車ofo今日被指手頭現金短缺，該公司晚上發出聲明，強調目前訂單量保持穩定，資金流非常健康。

今早，《騰訊科技》報道指，ofo的可用資金不到6億元人民幣，僅能維持一個月，同時欠供應商約25億元人民幣及虧空按金總額約30億元人民幣。報道並指，ofo目前的每日訂單數已下降至約1000萬。